[科學撚入] 可唔可以解釋下太子站外面呢個情況

有d淆底，可唔可以解釋下

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

風起了

好普通既氣流

起風了

你個名

亡靈收緊野

細個就聽老人家講逆時針既風係有野